最撚憎啲女人發脾氣粒聲唔出轉身就走

仆街死啦屌你

你老母三日唔埋兩日發一次脾氣，同你老母有乜分別

一句唔岩聽就黑晒口面 屌你講句笑都唔撚得

年半 屌一直佢錯都要我就翻轉頭
一直好脾氣又話我唔識嬲要我嬲下，屌到我會嬲下重閪多兩錢重

唔好話講笑，屌佢老母同佢出去行街，行撚到咁上下黑口黑面我係咩都無做都可以黑面

屌你去台灣旅行 十一點出門口行兩點開始黑面，無啦啦黑面我屌

係咪你咩行程都冇plan窄行佢覺得好悶咋

屌行撚完影撚完相差唔多走等巴士個下開始黑面呀我屌

去撚到我問佢想去邊我即晚再plan多次

講多幾句唔岩聽咪又再屌，次次我都讓佢

用你既行動軟化佢
女人呢d野好死 無非都係想你哄佢

乙水得幾多次？

我意思係 係咪佢女朋友大安指意男友plan而男友又應承左 但結果好悶所以嬲 同埋佢係咪期待你買嘢俾佢 但你冇 所以嬲

辛苦到仆街，講道理唔夠講就話我係咁架啦

屌你老母成二十三歲都係咁

係咪嬲你冇送野俾佢？

係咁膚淺就好

嬲你捉唔到佢路 西你垃撚圾年半都估唔撚到條女點諗

我就係咁樣成日比人閪面

岩呀 唔溝通好易玩完

岩呀
溝通完得我改無佢改

岩岩我果個發生
我同成班同事好開心 佢就發哂脾氣
話你同同事就好開心 同我就無咁開心
而加鬧哂交 屌到啤一聲 魚蛋論咁樣
記住要識d有學識既女仔

講錯幾句就發嬲跑走左

個次行山搭巴士上山 我唔小心早左一個站落車 然後跑走左

就黎搞到我都唔平衡

扑完野之後叫我唔好掂佢

的確係然後講道理佢係打橫黎

唔係，係平時無野個陣扑

一轉身果下一腳伸落佢屎忽，正臭雞

5050

係我衰我一定認錯，唔係我衰我打死唔認